# Игра "Ну, погоди!"

Игра представляет собой усеченную версию советской игры "Электроника ИМ-02".

## Описание игры
Четыре курицы, сидящие на насестах, несут яйца, скатывающиеся вниз по четырём лоткам. 
Управляя Волком, который может принимать четыре положения (напротив каждого лотка), 
требуется наловить как можно больше яиц в корзину. За пойманное яйцо игроку добавляется одно
 очко. Сначала количество яиц не велико, но постепенно их становится больше. Существует 
 3 уровня. Игра начинается с первого уровня (вероятность появления яйца составляет 0.2). 
 Второй уровень стартует, когда игрок набирает 10 очков (вероятность появления яйца - 0.4). 
 На третий уровень игрок переходит, когда наберет 50 очков (вероятность - 0.6)

В случае падения яйца игроку добавляется штрафное очко, которое обозначается изображением 
цыплёнка. После набора 3 штрафных очков игра заканчивается.

## Управление

Игра начинается после нажатия на клавишу "Пробел". Управление Волком:
1) Клавиша "q" переводит Волка к левому верхнему лотку.
2) Клавиша "a" переводит Волка к левому нижнему лотку.
3) Клавиша "p" переводит Волка к правому верхнему лотку.
4) Клавиша "l" переводит Волка к правому нижнему лотку.  


## Установка игры

pip3 install -r requirements.txt 


## Запуск игры

python3 main.py
